Тестовое задание на вакансию разработчика
Используемые технологии:
Java 8
Spring
Maven или Gradle
Tomcat 8 или Jetty
PostgresSQL 9.6
Html 5\CSS
1) Необходимо написать импортер данных из файла test_case.csv в базу данных PostgreSQL. Структуру можно использовать такую же как в файле. 
2) По импортированным данным сформировать 2 типа отчетов, которые должны отображаться на разных HTML страницах
А) Вывести список пользователей и используемых ими форм за последний час
Б) Составить ТОП – 5 самых используемых форм.
Описание данных в файле test_case.csv:
ssoid – Уникальный идентификатор пользователей 
ts – Время
grp -  Группа события
type – Тип события 
subtype – Подтип события
url – Адрес с которого пришло событие
orgid – Организация предоставляющая услугу
formid – Идентификатор формы
ltpa – Ключ сессии (в данном наборе пустой)
sudirresponse – Ответ от сервиса авторизации (в данном наборе пустой)
ymdh – Дата в формате YYYY-MM-DD-HH

Срок выполнения задания – 72 часа. 